Please update your schedule

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

pish

Any update?

any update today?

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

白宮聯署link在此：
請求美國國會快推《香港人權及民主法案》

好人一生平安

721，記得要對外文宣，別只是在連登圍爐

721 and 728

any other update??

728 need update!!

727定728？
有文宣未？

Please confirm 728, thx

push

726 機場
地點：香港國際機場一號客運大樓－五樓接機大堂
時間：13:00 - 23:59

727 元朗
地點：水邊村遊樂場
時間：16:00

728 上環
地點：遮打花園
時間：15:00
終點：中山紀念公園

84 將軍澳
84 港島西
地點：科士街臨時遊樂場(硬地球場)
時間：16:00
終點：中山紀念公園

810 大埔
810 黃大仙
811 深水埗
811 港島東

817 紅磡、土瓜灣
地點：大環山公園

818 荃灣、葵涌、青衣

Please correct or update if necessary.

香港人日程表提醒事項

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

我佛慈悲！

有無新schedule?

from on9藍屍親人/上司

收到消息, 一班黑衣蒙面人，喺新填地街購入多部手提風炮機，打算向主要道路，掘出大坑， 堵塞車輛， 龍翔道，屯門公路，往機場來回， 東區走廊， 請各市民留意路面情況

屌班藍屍真係好on9